其實想分手點解要玩消失同斷聯？

啱啱拍拖一個月左右，無啦啦交代都無句就無再覆我幾日。我其實擔心你死咗，如果未死只係想分手嘅，可唔可以講聲

對方幾多歲？
如果22歲up既話當冇識過is ok

點解

嘻嘻 又一pair準備分手 開心~

咁大個人一啲交帶都冇 識嚟有咩用

消失前如果大家正常熱戀中就話驚佢死左
唔係既話就算9數啦

有冇巴打可以解答下
我都好想知

呀女乜撚嘢叫斷聯

我發現冇責任心同自私呢啲野在15歲-80歲都會發生
同年齡冇咩太大關係

你男朋友係邊識?

咁大個人無啲交帶真係可以快速898

1.想分開逃避面對你
2.討厭你到直接斷
3.本身傷人都係無咩交帶
4. 呃完你，夾帶私逃

算la, 收拾心情，再搵過

因為憎你憎到無話可說

因為唔想做衰人
唯有拖到你頂唔順主動講分手
反正講唔講都唔影響佢態度
最好你冇收尾自動消失

申 俾ex撚過 唔會再貪戀紅塵

之前有冇試過咁樣？
有冇d common fd可以幫到下呀？

好似自己開緊po..

原來係佢想搵返個前度 可以死心啦

睇開啲🤜🏻🤛🏻

傻閪

係囉 點睇都唔似拍緊

呢啲仆街唔要都罷